[突發］HKTV mall打錯字？ 17吋rog+gtx1070賣萬六

係wiki打錯字定出面都賣緊呢個價？

清貨中

嘩 出面賣緊四萬幾 快啲狗衝

好想狗衝但又驚有伏

邊間公司出貨先

Wiki寫得出個spec,正路唔會送到黎變左支那神船掛
同埋有寫7-10日到貨，我估就算有古惑，都係個零星期後話無貨cancel張單，斷估....唔會係2手貨掛

Dc one出貨 有無伏

唔怕啦，自己華頣行貨2年保養

amazon直送香港再平多幾千添

你呢部得12GB RAM
樓主post 果部32GB

不過amazon 買返黎換都可能會平d
反映到個價算正常

百記賣成2萬

同埋係512ssd 好想即時買但又驚中伏

ssd ram可以自己加減換既

清7代u貨

萬六何不組桌機